冇圖）有冇人覺得宜對孖妹妹靚

細妹拍YouTube D片都算有質素 間中有時事片
最緊要家姐同細妹都咁令 點解連登仔吹捧

屌你咪玩啦

因為唔靚

玩what

只可以話見過更加靚

冇圖你講咩都得㗎啦

誰偷偷留下負皮

唔撚得，不過屌得落

肯定屌打90%港女

推到上熱門

誰偷偷留下正評

輕輕推

係正既

屌你老母拎埋堆狗屎垃圾岀黎
Sandy&Mandy

輕輕一推

宜你老母

竟然冇同好

佩男，思男正D

屌你老母打

好鍾意佢地，每次睇八個鐘，一日睇三次

星期日成日係旺角B出口條橋撞到佢地野餐，覺得兩姐妹都好文青，好有生活態度

我係city 咁耐都未撞過細妹

孖妹喎ching

孖仔？

排牙嚇撚死你喎我驚

令你老母

好撚似🐒

排牙好白喎

有冇CHING屌過
想屌..

你要家姐定細妹呀

讀city 嗰個？
真人又黑又婑又柒
英文都唔識多隻

冇見過真人 好想同佢影相

又打手post

矮岩我 我16x矮撚

mk雞樣

Ching平時食開咩清純女子

屌你老母咩

用撚左幾百個effect幾百部美顏先影到咁
你屌埋我果份

Youtube有片睇啦 其實冇咩分別

city果個唔係quit左u咩

打。手。死。全。家

好撚柒呀屌你老母

孖妹黎講 呢對幾正 好得意

大鼻鋼牙

人地休學姐

令你老母閪咩, 咁撚柒既女你條廢柴都做打手

一般咋喎

好似好老咁

人地大學生都老

我都幾肯定樓主係入面事但一個

想溝我？

點解右邊果個好似老咁多 風塵味重

唔準你咁話家姐

好撚樣衰
真人又黑又矮又腳粗

睇孖妹睇Sandy & Mandy好d

仲可以睇住佢地大

一般貨色咋喎

我又未見過真人

唔好再回post啦大家
因為咁樣只會幫人上位

咁講真又真係幾欣賞"佢"係個個都扮緊做人既世界入面仲肯公開講自己既睇法既

可惜越大越重脂粉味

你又回 ？

唔撚係掛

盲撚左？

Ching平時食開咩質素

依對賓妹質素幾好

終於有識貨之人

蘋果孖妹靚咁多

宜對孖妹眼大大 個樣特別好多